[六月尾新股] 醫股泡沫 「海吉亞」「海普瑞」「康基」 扶貧圍爐區

海吉亞16招, 19完, 29上
康基傳23招, 26完, 7月先上
呢排個市咁弱, 醫股一定破發, 國安法制裁準備嚟, 我就一定唔抽

不了不了

連登暫時未多人講, 推返上嚟少少希望啲人唔好亂咁抽, 好易中伏, 尤其是呢排咁多新手.

入左兩張95 b頭 輝立 海吉亞同康基
2.88%

日期都未定咁快入咗

輝立爆撚左啦

垃圾股爆咗由尻佢啦

痴線，傻仔先抽新股。

已confirm海吉康基同日，16日開波

近來新股唔多掂, 相反大巿跌番D, 買正股好過抽

啱呀
呢啲望吓暗盤追唔追得過仲好

正仆街

垃圾

仆街了, 這一週老麥都無錢食了

好困難決定，但朋友話海吉有強基投，而且本身股東已經是強

都是看基石做人架啦

傳海吉亞有

海普瑞好似都幾好，知唔知幾時開招

有Ａ股，無可能好像9996咁爆升，同Ｄ第二上市一樣

唔抽啦 又破發咩

allin邊隻好

海吉 有大摩 ！

康基有高盛wo

3點落飛已經2.88

有大摩 無甩拖

康字頭

個個一線女優，拍一套片咁

咁海吉亞定康基好

利息係咪計到暗盤上個日? 唔記得咗

再有醫療板塊新股！中國微創外科手術器械及配件(MISIA)平台康基醫療(09997)周一(15日)開始路演。據銷售文件，周二起至本周五(16至19日)招股，每股招股價介乎12.36至13.88港元，每手500股，入場費7,009.93元，預期本月29日掛牌。高盛、中信里昂、美銀為聯席保薦人

又跌 唔抽啦

正

上次抽開拓蝕到差啲老破

無興趣抽，息又貴

屌 又谷爆咁鳩多人抽

海吉亞冇新聞放風應該唔係聽日喎

正榮物管就吹下個禮拜五招

通常招股前一日公司都會搵記者採訪新聞會
呢隻又唔係細嘢PR點會咁差

咁又奇怪喎
聽日招又咁少INFO同新聞講
好似得APPLE有

出左招股書
又真係今日

輝冇95孖

星期五一早搶哂

龍市點解要抽新股，直接柯煙醫股咪得囉，贏得唔多又蝕識？ 傻散先玩新股

拉

玩新股都傻.呢排咁既市,等破發

95啦

知唔知輝立A組有冇得95孖？

Thanks，啱啱試左孖唔到9成半

支牛係睇好康基多過海吉亞

今次AB各有十一萬手，應該會好分啲
不過如果益一手黨，都係冇用

可能好似沛嘉建業 海吉亞最後跑出

唔夠cash

㨂左主力抽康基，睇好醫械概念

海吉亞小注抽，一手3千幾應該分到少少掛

有外資行應該公平少少既，唔會再現6049掛

6049個種玩法其實真係不解 有無人可以答到點解要咁樣益A頭

一手金額細，集資額大夠做一人一手，保賤想皆大歡喜囉

大陸人一人開40個acc抽

唔玩啦 大陸人玩晒

康基， 孖100手唔知分唔到一手， 海吉亞就現金抽50手

岩岩開左

海吉都爆咗

邊到

Dllm poems 永不錄用

甲組95孖始終要旨意佢

首日孖展超額:

海吉亞:126倍
康基: 217倍

睇嚟最後倍數海吉亞似康方, 康基似沛嘉
一定唔會出現建業個種咁好分o既情況

兩者撞埋都咁難中
越嚟越難玩

重未計聽日京東返來d 錢

同埋仲要今次銀行算係早有得孖 慘了

9997: 850x
6078: 500x

利申：9估

一手銀碼細過之前咁多, 肉少了好多。

明天仲有京東返歸

抽乜鬼新股 咁難中 留番d錢買美股好過 牛3 gogogo

2%都係返到

康基d 數正到冇朋友，係真係正

其實抽一手係咪唔會中

8%囉

抽一算
一同二無分別

想問牛牛孖左10手，抽唔中退左錢係咪會自動拎去還孖展額?
如果中左1手，係咪唔中D孖展餘額都會自動還孖展額?

唔夠錢就抽1啦
3.88 息都抽on9

好威？

2.98里玩下姐

請問B組係咩意思？

耀才都無曬95孖
9成孖展都要50萬起跳
去恒生孖算

耀才B組仲有冇95孖

富途高息搶錢， 買美股futu 仲實踐

無95孖
得番借9成

其實如果唔係孖得多, 抽一手係咪應該會比較好

其實抽10手同1手機率係咪差唔多

唔孖不如咪撚抽

係

耀才95 會唔會再開返

同期有隻老千股收飛好似幾好

妖才真係狗黎，想過檔

各抽一 一手黨

富途3.88%傻㗎？

今朝9點幾望要50萬起跳
而家又唔駛
可能加左額

孖其實點計？

5m*2.2%*6/365
中二無讀過simple interest?

隻9997要孖幾手先穩有一手呀？

海吉亞唔見基石有高ling 既？

一手黨

無95孖洗撚用妖才咩, 今次銀行息平到仆街

最大那個就是

耀才甲組開了95 ? 但有些人話耀才連9成都爆左

..........

下星期五先回水，咁下星期有冇好野抽呀？

好似仲有個影視股會上 但wfc

唔該師兄

之前見話重有隻永泰-B, 唔見左影?

戶口有10萬，大家覺得點分配抽好？

6:4

我驚9997會抽唔到

咁撚少錢，影分身吧啦

4球貨

5球

傳26日招,可以接力

孖到變100萬

Agree

專攻一隻啦

上市前個一日就答到你
For your reference, 上次沛嘉係200手先有1手

攻9997，其他搏少少

一手黨
D錢由網易玩到依家

應該係分人頭

先睇近期兩隻同類醫療器材股 2500 啟明醫療, 9996 沛嘉醫療, 2500用6個月將股價番兩倍, 9996仲勁用1個月就番兩倍, 有信心康基醫療都可以短時間番兩倍股價

再睇佢地招股書既財務報表

沛嘉(除所得稅後收益直至2019年仲係虧損)

啟明(除所得稅後收益直至2019年仲係虧損)

康基 對比上面兩間佢係賺錢 仲要係賺好多錢 毛利率非常高 高到似做數 流動資金又多

又有高盛做擔保 睇好佢一定會大升
最後我試下用佢上面張財務報表計番佢2019年個PE,PB (唔考慮匯率)
PB
資產淨值 = 515,460 * 1000 = 515460000
香港發售股份數目 = 22,540,000
每股資產淨值 (NAV) = 約22.87元
最高發售價=13.88元
PB = 13.88/22.87 = 0.61

PE
全面收益總額 = 326,735 * 1000 = 326735000
香港發售股份數目 = 22,540,000
每股盈餘(EPS) = 14.50
最高發售價=13.88元
PE= 13.88/14.50 = 0.96

相信招股價係用PE黎定, 好接近佢2019年個PE
如果係咁我試假設佢2020年既收入增長同前幾年一樣 保持40%增長 而全面收益總額佔佢比重不變
503,467 * 1.4 * 0.649 = 457,450
再計一次2020年合理既股價
全面收益總額(2020) = 457,450 * 1000 = 457450000
香港發售股份數目 = 22,540,000
每股盈餘(EPS) = 20.30
用呢個方法計呢隻股合理股價係20.30 (當佢PE係1)
仲未計PE冇可能剩係得1咁少, 當佢炒高, PE=2
即係20.30 * 2 = 40.6

結論係我覺得呢隻股票係一定會升到40蚊的

lm

耀才係咪死撚左？ 認購唔到

大熱ipo唔睇基本面

熱錢鳩炒，傳火

上唔到B組 孖展有用?

A尾同B頭無咩分別啦
如果超到8百幾倍

反而想睇吓海吉亞o既分析

佢仲要淨係quote左public offering個數...
條友仲要另外開post貼

股本係12.52 億股
唔知計左greenshoes未
用12.52億計係48-50pe左右 視乎RMB匯率你用幾多
依然抵到仆街
醫療器械平均都炒到60 70 pe e家

B頭大概分到幾多手

如果最終同9996差唔多, 約1200倍的話 (我認為差唔多, 或者可以好些少) , 係大約3手.

都係估吓啫, 可能一陣無端端上次個傻閪又出嚟話要賭

3手其實都好少...我本來仲預有5手

康基睇頭兩日券商孖展倍數略比9996少. 但始終好多人抽京東响銀行孖啲錢聽日先返, 所以都唔會似有5手.

仲有今次銀行又平息 牛牛個數又未計銀行
所以可能真係超好多倍

今日番
利：做銀行

9997打算孖200手要幾多錢按金？

九孖就14萬多啲

分析就是你j唔j高ling

岩岩睇完其他bro d回覆先知計錯數 睇埋輝立份野 終於計到佢PE,PB啦 下次睇新股都去輝立睇睇先 原來有證券行會計埋PE咁好

PE (2019)
佢總股本係1,252,207,500先岩 (寫左係市值個Part)
全面收益總額 = 326,735 * 1000 = 326,735,000 * 1.0930(今日匯價)
= 357,121,355
每股盈餘(EPS) = 0.2852
最高發售價=13.88元
最低發售價=12.36元
PE= 13.88/0.2852 = 48.67
= 12.36/0.2852 = 43.34
PE = 43.34 ~ 48.67

PB (2019)
資產淨值 = 515,460 * 1000 = 515,460,000 * 1.0930(今日匯價)
= 563,397,780
每股資產淨值 (NAV) = 0.45
最高發售價=13.88元
最低發售價=12.36元
PB = 13.88/0.45 = 30.84
= 12.36/0.45 = 27.46
PB = 27.46 ~ 30.84

PE (2020預算)
全面收益總額(預算) = 503,467 (2019收益) * 1.4 (保持40%增長) * 0.649 (除稅後佔收益比率) * 1000 * 1.0930(今日匯價) =
= 499,992,977
每股盈餘(EPS) = 0.4
PE (2020) = 30.9 ~ 34.7

呢份似樣D, 頭先見你計到EPS 係20蚊真係嚇死
大股東都唔會咁平賣益人啦

金融街物業今日過左hearing
應該仲有正榮

金融街勁神秘,傳聞今週就來做炮灰

老母係A股上都有200億市值
但如果今個禮拜招真係冇錢抽
D人可能抽永泰B

一如以往1手頂撚死你地班b頭

現金廿手， 京東同網易都中，希望keep住中

Ching弱智？

收撚皮啦你，好撚煩

巴打計埋海吉亞啦

受災近了

沛嘉

應該康基好d?

只抽一隻既話我簡康基

希望永泰B快啲招股，畀我賺多啲

冷HOW MBV

耀才孖展係咪借哂無錢 submit唔到既

中新生活唔中沛嘉

我老闆話用現金抽200手，有錢人真係富者越富

9997

放左新生活未

屌 岩岩入妖才ac諗住抽 抽唔到打去問 原來孖展兩隻爆曬

原本孖展都係今日中午截飛

海同康都抽
今次牛牛中銀各抽一隻
我就唔撚信次次抽唔撚中

現金7手希望中

一上即放
驚呀嘛大佬

200手，即係100,000股，仲要現金。

用IB 都係只夠膽孖展到70,000股9997。之後不了。

無乜特別

果D寶龍商業都冇咩人睇好
而家升左差唔多double

普通基石，市場缺水

請問用ib 孖展計唔計落個倉既maintenance margin?

減cash/available fund. no margin effect.

Also financing ratio 1/10

物管股都驚？
有邊隻物管股真係會蝕到入肉，大部份都有得賺

2168

睇埋今日走勢預測
康基最後會超約1050-1150 倍
B頭 3手

海吉亞約700-750倍
B頭10-12手 (難估啲, 因為似多人入A組, B可能較好分)

Ib 點睇最盡可以孖幾多
係咪睇返個 淨清算價值

真唔真呀 咁好分?

康基唔會點錯, 除非銀行恐佈地多人抽

海吉亞好似好好分, 但其實只係因為每手好細隻

咁搞法抽300手隨時都係穩中1手

依兩隻都肯定會炒 海吉細隻會炒得勁啲

埋單每隻3條B
希望有點肉食

屌，聽日仲有隻金融街 有撚錢咩

屌，抽140手都唔中就gg 了

強烈考慮孖展到100000股。
200手中1應該得，沛嘉個ratio

中手就仆街啦 升一倍先7k 比埋息都無乜肉食啦

兩百手中一機會好大

一共抽了8注B
6康，2海

6個人頭 有錢又多人頭

金融街7月6先上市
即係lock到3號

100手穩一就差唔多

冇錢啦

因為過咗6月唔招就要俾再交半年數
所以6月尾會好急
仲有海普瑞 正榮 x陽

仲有隻思摩爾今日過埋hearing

似乎會600-700倍超購（計埋增發）

100手中一，應該係

金融街麻麻地，唔抽無損失

金融雞

認同。。。要睇埋資金回唔回到籠
而且佢物管管理面積又唔係特別大

7k減利息1k=6k
撳下制就有仲想點

半年結，一堆物管醫藥又趕住月尾上，準備定錢啦

你地仲有冇錢抽

無晒錢啦,係晒兩隻度

仲有嘅，
另外咁啱有 credit card 做緊無息無手續費結餘轉戶 promote， 又多一筆資金啦。

有冇人抽全融雞？

得一萬 本身張卡有3萬額

得果一萬
仲要過期會罰息
坐貨就係咁先

借定唔借，還得到先好借。

開拓藥業2.0

好似未見有孖展

隻永泰B有網上新聞話placing搵唔到客

借定唔借，還唔到都要盡借

聽個名都覺得伏

麻麻地

希望一條b執到2萬

個市就的話, 升四成唔算多唔算少

本身基石拎左52%貨 依家回撥左.....會唔會佢地都唔夠派?

有green shoe , 65% 貨俾基石+國配

真係六百
咁真係起碼100手先穩1

諗下暗盤追邊隻好過啦
上次9996 暗盤追左十手
即刻俾人笑
第二日ao 9放執多一皮
如果唔放到宜加執多6皮

其實唔出奇，老散都可能係1043.76億（睇富屠熊熊的統計），即係未計增加發股都333.62倍，增加發股係原本x2.

即係增發後老散都333.62/2＝166.81倍。
過往總超額係老散超額的三倍左右，都at least 500倍。再加上如大戶喜歡，600倍唔出奇（計左增發）.

沛嘉1183倍超額，200手先穩中1。

一半倍數100手先穩中1差不多。

仲有如海吉亞都608倍，康基1000倍唔出奇

果樣野叫回撥 唔係增發
增發最多勉強可以話係green shoe exercise個超額配股權

增發睇到我r哂頭
Local 點會講增發

國內吹水暗盤 , 9997已28

長揸唔放，亦可能得番一半唔夠
都係估

真假都唔緊要, 吹高啲就得

綠城管理控股有限公司
嘉興市燃氣集團股份有限公司
宏力醫療管理集團有限公司
弘陽服務集團有限公司
都過埋
應該得弘陽玩得過

康方超630倍, 只有18萬人抽
傳海亞吉超過30萬人抽, 如海吉亞真係超608倍, 即係A組極集中, A尾隨時得0.5%, 但B頭0.8%以上

相信要整隻超額幾百倍以上, 一手黨易中但輸到仆街o既伏嘢先可以打擊呢堆支那分身黨.

睇返9996 原來係28萬人申購, 如果陪跑o既海吉亞都有30萬人的話證明分身黨好似癌細胞咁擴散開去

真正蝗蟲

好難重傷佢地,不少分身只是玩一手, 拖低曬一手命中率

From 支那論壇

傳：$康基醫療（09997）$ 3000億認購超1000倍，回撥後超200。A超80，B超320。b平均0.31％。b頭0.5％，頂頭0.15％。b頭分28000元 即是4手，頂頭分24萬

$海吉亞醫療（06078）$ 1500億認購超681倍，回撥後超136。A超50，B超220。b平均0.45％。b頭0.75％，頂頭 0.25％。b頭分42000元，頂頭分28萬

海吉亞603倍,已經錯了。康基希望900左右

不過正得太怪，有盈利又淨現金，仲要上市?真係搵太多分D比你?
仲有個研發佔收入好似得3-4%，偏少，怕維持唔到水平
(但我都係較中意呢隻，不過有以上疑問)

康超近1200倍，攬炒了——

老老實實，我第一次睇都有呢d 懷疑。
宜家你講講下又係，雖然我申請前check 左天眼查，係佢同佢五個大客，但只能證明佢係在營業。

可是sales growth, GP, low cost of PPE, 等等都係問題。

我check 方向會係外國同中國同業（除左大的如medtronic 同853 之類知道外，會再揾）的比較，google 下行業nature, growth rate 等等。

抽到都真係要keep monitor 同 investigate.

Anyway, thx for your point.

Sorry, 已糾正concept. Thx

請問消息來源

仲有隻歐康維視生物B極速過左hearing

新鮮熱辣

又要落B組

呢隻遞咗表好似兩個月都冇

睇番上年就玩到7月中
8 9月就靜晒

啲錢拎左去開離岸戶口 無哂錢 再抽

今日星期上？

8，9呢兩個月睇怕都冇靚嘢上
就算而家即刻遞表，起碼都要10月先可以上

我都係做一手黨 未中過

因為我唔太知同業上市係唔係多數都咁，我唯有諗佢係集資加大研發投入，其他野我唯有信基石既眼光了

抽現金一手，睇怕無行
掛牌日唔知有無機14.5樓下入

有

每手多2舊？
有你都驚

康基140 海吉亞50 希望各中一

Hillhouse X OrbiMed都唔算戰無不勝既
1951上左幾個月先炒上
而家又落番黎唔識郁咁款
長揸都冇咩賺到

仲有一堆支概股黎香港

我預計海吉亞要150手先穩一
康基真係估唔到

康基應該易中過康方
市值大D 股數多一倍 一手細一半有多
仲要有海吉亞分薄

留意返康方係超638倍，100手先穩1手

歐康維視生物於早前通過上市聆訊，據外電報道指，公司最快將於下周一展開投資者路演，並計劃集資約2.5億元至3億美元（約19.5億至23.4億港元），摩根士丹利及高盛為聯席保薦人。

歐康維視生物為內地眼科醫藥平台公司，主要識別、開發和商業化眼科療法。公司於2007年由6 Dimensions成立孵化團隊，孵化歐康維視平台。

公司的核心產品為OT-401，主要對應累及眼後段的慢性非感染性葡萄膜炎，公司料將於2022年上半年提交新藥申請，若獲批准公司將於2022年下半年開始商業化。

值得留意的是，公司的前期投資者分別來自大型機構投資者，淡馬錫亦有份投資，前期投資者包括，6 Dimensions、Boyu、General Atlantic、斯道資本、3W Partners及 Cormorant Asset Management。

去年年初，集團獲得A輪融資約2000萬美元（約1.56億港元），隨後公司於年中完成B輪融資約1.8億美元（約14億港元），當中淡馬錫注資5000萬美元（約3.9億港元）。

截至去年全年底，公司虧損進一步擴大至13.12億元（人民幣，下同），2018年同期則錄得2億元虧損；收入則錄得19萬元。

集資所得將用於我們的核心產品OT-401、其他候選藥物、與當地政府所訂合作協議收購蘇州的製造設施、一般公司用途。

康基超幾多都未知
孖展最後一日超300幾倍

我見到上面話千二倍cls

1200倍 即近3800億
可以打入歷史十大

如果係真的話

有冇咁的可能？

暗盤如果22蚊落下我會柯煙買入

但係1951就係班大陸分身狗仲未玩爛個party時候上
第一日一手話咁易就執幾千蚊
借孖展嘅真係發過豬頭
而家已經冇可能咁啦

呢隻睇你佢A股表現其實好唔開胃
IPO炒完之後多年都係10幾20蚊...
講緊已經上左10年

睇折讓?

IPO係148蚊...
有咁多選擇走去炒折讓?

啲人傳同A股有兩成五折讓，應該玩得過嘅

本身廿頭左右,而家上到24樓上
睇佢SET幾多錢IPO
利申:已無錢抽

康基孖140 海吉亞現金20

今日都無康基超額消息就可能上市先有

康&海既錢返唔返到黎，返唔到我就算9數了

康基醫療 （新上市編號：09618） 據報IPO定價每股13.88元，至於另一新股海吉亞 （新上市編號：06078） IPO定價據報為每股18.5元，兩股均為招股價範圍上限。

早前綜合多間券商數據，康基醫療公開發售部分錄1,043億元孖展，超額認購332倍；海吉亞錄518億元孖展，超購232倍

有證券分析師預計，康基和海吉亞在暗盤或可升兩至三成，最高更有可能有五至六成升幅。

都抽唔中 升幾多有Q用咩

康基唔係話國暗升一倍咩,少左既

邊度傳國暗有一倍？

金融街係咪做唔到孖展抽?

9618?!

連暗做緊1.5倍

又跌錢

連暗價
康基: $28 (+101.7%)
海吉亞:$27 (+45.9%)

國際盤開盤高歌猛進，康基火爆異常出價已經28，漲幅已超100%，賣盤仍寡淡，海吉亞略顯遜色，報價29港元，漲幅也超50%

國暗都100%
希望啦但我保守d 6-7成就夠

抽到先講

連抽幾隻都唔中

抽左b 實中架啦

會中,但睇分幾多

係架
所以我只係睇分幾多同升幾多

仲有隻700有份既祖龍娛樂...

重注左落海吉係咪on9左?

升到五成就唔on9

700系都收皮了

未必on9, 海吉少d 人抽，可以分得好過康基
如果分得多d, 同一份錢可能賺多過康基都唔定

中金保薦、all in
良心莊家

我估 因為康基賺硬 好多人訓身all in b組 一手黨都多
海吉就手數多d d人有錢剩先落呢邊 a組同一手黨都一定多 但b組會少好多 b頭大機會分0.8%以上

尻估

康基二百保一,一手機會一成

海吉亞一百保一,一手機會二成

抽一手幾率多少？

B頭9997 抽800手
大家覺得會分到幾多手？

啱呀，中金邊有得輸

新浪港股訊 6月22日消息，據外電獲得的交易條款，康基醫療（09997）將其香港IPO發行價定在每股13.88元，為發行價區間的上限，集資額約31.3億元。

該股發售2.254億股股票，發行價區間為每股12.36-13.88元，面向散户的公開發售股份從最初的2250萬股上調至1.127億股。高盛、中信里昂證券和美銀證券為聯席保薦人。

無啦啦多撚左成8000萬股派比散戶 係咪玩撚完

暗盤掛低一成出保平安

新手指數急速抽升

應該有4-5 手 估

2250X5=11250
11270，多咗20萬

回撥機制，一路都有

超100,倍，回撥完係總發行股數既一半

真心 中金一定要all in
差在賺幾多

In 中金 we trust

9997個勢似一手賺一萬

其實好少見佢咁遲都唔講超幾多，係咪有咩事

抽既人數，海係多過康喎

cls 兩年前中煙玩到依家，中金呢個莊真係cls

而家中金揚哂出黎，賺小左一定係連登仔搞事，水位會小左

有新野上

中金個啲一定追住嚟抽

識貨一定all in

唔好再推啦 一陣又個個都抽

你地咪撚再提中金啦
屌 靜靜雞羸唔得既

中金好野黎
細聲d

[/size=6]中金中金[/size=6]

據港交所6月14日披露，在深交所上市的海普瑞藥業已通過港交所聆訊，高盛和摩根士丹利為其聯席保薦人。

你google下呢間野
10篇文有9篇都係屌呢間野
真係好少見

當你睇下藥明 恆瑞 泰格 韓森 凱萊英 康龍
你睇下呢隻上左成10年個股價都係咁就知咩事啦
如果有其他選擇駛鬼玩呢隻咩

係咪有折讓，咁純粹炒折讓only
你抽埋我個份

果陣康龍同藥明康德都係上H
一開始IPO都係好炒得起
係慢慢再炒上番

都唔係好炒得起

康基大家覺得中籤率會點

海普瑞藥業（深︰002399、新上市編號：09989）啟動H股招股，據本網所得銷售文件，海普瑞擬在港發行約2.2億股H股，每股招股價由18.4元至20.6元，每手交易單位為500股，即每手入場費10,403.8元，總集資額達40.5億至45.3億元。海普瑞今日（23日）建簿，預計30日結束，7月8日在港交所掛牌。

早前市傳海普瑞計劃集資3億美元（約23.4億港元），最新銷售文件顯示公司集資額較市傳金額更高。

據銷售文件，海普瑞發行的H股佔集團已擴大後股本約15%，另設有15%超額配售權，若悉數行使，將集資46.6億至52.1億元，發行股權佔擴大股本16.9%。

海普瑞A股現時市值305.6億元人民幣，A股股價24.48元人民幣，較H股溢價30%至46%。

內地房產商弘陽地產(01996)大股東曾煥沙旗下物管公司弘陽服務(01971)周二(23日)起路演。據銷售文件，其於周三至下周二(24至30日)招股，每招股價介乎3.3至4.3港元，擬發行1億新股，其中10%為香港公開發售，集資規模3.3億至4.3億元，預期7月7日掛牌。

根據外電獲得的交易條款，永泰生物擬在香港首次公開募股（
ＩＰＯ）發行１億股股份，發售價介乎１０﹒５－１１元，集資１０﹒５億－１１億元，預期７
月３日價，７月１０日掛牌。
永泰生物引入４名基石投資者合共認購４０００萬美元股份，當中，Ｐｏｌｙ
Ｐｌａｔｉｎｕｍ Ｅｎｔｅｒｐｒｉｓｅｓ Ｌｉｍｉｔｅｄ認購２０００萬美元股份；
Ｔａｓｌｙ （Ｈｏｎｇ Ｋｏｎｇ） Ｐｈａｒｍａｃｅｕｔｉｃａｌ
Ｉｎｖｅｓｔｍｅｎｔ Ｌｉｍｉｔｅｄ認購１０００萬美元股份；Ｃｈｉｎａ
Ｌｅｓｓｏ Ｇｒｏｕｐ Ｈｏｌｄｉｎｇｓ Ｌｉｍｉｔｅｄ認購５００萬美元股份
Ｊｉ Ｈｏｎｇｃｈａｎｇ認購５００萬美元股份。

海普瑞將有5名基石投資者，認購額共1.1億美元，佔20% H股新股認購額，當中包括OribMed Funds、AVICT、Ovata Capital、3W和Anlan Funds。

有obm

唔怪得搵唔到人做配售

我覺得有機會係GS同MS叫佢食下D冇咁得既貨頂住
其他得果D就分多D俾仍

都似 照抽小注 應該有肉食
不過最大注都係中金保薦700有份個隻game股

生物科技股永泰生物 （新上市編號：06978） 今天（23日）開簿及開始投資者路演，下周一（29日）啟動招股，招股價介乎10.5元至11元，一手（1000股）入場費為11110.8元，集資最多11億元；7月10日掛牌。

公司此次引入4個基石投資者，包括Poly Platinum Enterprises認購2000万美元；天士力（香港）醫藥投資有限公司認購1000万美元；Ji Hongchang以及China Lesso Group分別認購500万美元。

永泰生物製藥專注於細胞免疫治療藥物研發，目前有10條產品管線，其中一款治療肝癌的EAL產品已達臨床試驗二期。

不過，與大多數在生物科技股一般尚未盈利。目前公司唯一收入來源於其他收入，包括提供細胞凍存服務收取的收入、銀行存款利息收入、政府補助等。根據初步招股書顯示，2018年至2019年公司虧損不斷擴大，2018年虧損3476.6萬元（人民幣，下同）增至2019年的1.09億元。

細好正常wor 呢間做嘅呢樣嘢本身都難做

遲早b股新股市場會玩爛

而家可能都水尾

物管股都已經水尾咁淨

隻康基真係咁撚神秘完全唔比人知超額倍數

最多一千倍

玩返神藥play

咁多老手識中金，佢以前保果隻中煙升左幾倍

開市好似破IPO價
之後先升
都唔係有中金=升
比你地講到好似必升咁
eg.3681 2696

中金只要stong hold
一開頭唔賺 之後都會賺
真心唔洗驚

比多3隻你睇
1847 2558 2558
始終都要睇隻股質素

你真係唔識架喎

海普瑞聽日招股

唔係 試過好多次奶左野

呢輪新股無眼睇

[member]屌聽朝得9孖落？ 下午無為意 留左95孖？[/member]

```

唔係去到4點半可以預留95孖咩？

中金往績係幾好
不過你心臟真係要夠大先得囉

睇折讓幾多再講，都唔敢strong hold呢隻野

今日有隻宏力醫療管理突入

海普瑞今日大趺

原來海普瑞7月1日會除淨派1.8人仔
咁即係個差價再低D

但係佢係10股計既
可以留意下

班大陸人個個都話等電子煙同眼科
咪以為人地真係咁豬, 豬就唔會識得玩復制戶口大法啦

真,佢地好能精。頂多之前京東蝕下息

啓明同沛嘉今日爆上
唔知帶唔帶動到康基

直接買算吧啦仲等康基
853

唔貪心80% OK

我驚一開都70%起跳

預有12手 有一倍我沽一半

肥肥

你抽幾多 計到12手?

新股部： 預計會有6隻新股將於本月29日招股！分別為：
- 歐康維視
- 永泰生物
- 正榮服務
- 思摩爾國際
- 綠城管理
- 港龍中國地產

群魔亂舞下有大炒大

有中金抽中金
中國大摩

康基都係無消息, 各位後日朝見

美國car-T概念藥股全部都跌9成,中國car-T不了

海吉亞一手8.8%
康基只會更細

信報

海吉亞真係30萬人, 即係多撚過9996

海吉亞一手咁細金額,班殘種支那一手分身應該都蝕。孖展分身就無得講

永泰直接DQ,國配都無人買
一定無人托

綠城管理分柝出黎呢D俾人3900 D大戶沽爆
又唔係物管
就算而家物管都開始唔得

其實我見物管仍然有得玩,但就變左唔可以抽ipo,要上市破發後入,要磨半年至1年先賺個double
銀城同埋鑫苑已經慢慢上番去
如果要玩炒作,一定係眼科同埋電子煙

一定唔係康方個種益A 頭A 中先

得8.8%, 唔知海吉亞幾多先穩一
現金40手x8戶 冚家飛

This is not car-t wor 識唔識㗎

我真係唔識
原來叫AAL
咁好似有d料到，癌症死人多數係實體瘤，面面有救

派彩啦

網易中籤率8%，抽45手（4500股）可穩獲1手

for 海吉亞

似乎2隻都冇想像中咁難中
證明市場資金有限

呢隻國配都係超25倍
康基係咪仲癲

康基29倍

海吉亞分晒比A尾，唔分比A頭

康基係咪未有？

啱啱有康基

兩隻都咁易中應該都未必炒到好勁

加埋中成十一萬貨咁濟，兩隻灘薄後比想像中易中

屌用銀行抽唔撚中

始終兩隻一齊分薄資金，加上無益一1手黨，益晒A 尾同B 頭。

希望真係升一個double

康基都係預料之內
佢一手金額細先好似易中
實際B頭都係得3萬幾蚊貨

一隻都唔中

細行玩到33倍孖展，b頭多左人

一手黨又唔中

2萬幾先岩

中左ge諗住幾錢走

起碼70%

你指康基定海吉亞?

康基，海吉派到咁有20%都偷笑

準備各孖二百手

Up咪鳩

可能佢孖海普瑞掛

笑撚死

加埋中左6-7手

2成我要

一通條撚屌最近是否連戶口號碼都不報,我抽康二百手,海一百手都不見自己戶口

用 IS+你頭6位一通戶口no. check 就有

查過了,無。大熱股就會咁, 上次沛嘉都是

用IB 點check 中唔中？
唔會140手都唔中掛

我做一手黨又失敗左 無成功過

邊間

有兩成咁多 我睇得1成

牛牛以經放棄睇 等通知算 每隻抽10手

超購成千倍 康基 起碼升30%

3成抽黎托

同問 抽左300

比想像中易中

估一開已經50%

估康基開20樓上
海吉亞開23樓上

抽十萬中一千

9997 80中1
6078 100中2

是否不幸？

估一倍 睇下之前d醫藥股

睇5%

我覺得破發

留到唔賣可能之後有，首日就應該上唔到咁多
我估升6,7成左右

中止上市 無仇報

海普瑞反應好似麻麻

第二上市差好多，如果屌慣雞扒妹，換個好樣平胸港女，你都唔開心

連登標準答案
抽到就一倍
抽唔到破發

致富無退錢係咪中左
第一次用搵唔到中簽結果

你咁樣好打擊我 各抽10未知結果

等ＳＭＳ啦

我要中呀屌你老母

耀才係咪已經有結果 睇唔到

海抽一中一
康抽一中0

A尾贏家

adore

A尾又好過B頭

一陣齊齊屌雞扒妹

康基孖左80手 好撚驚唔中
屌你老母早知孖夠100 穩中1

康基一中一

牛牛海吉亞10中1

致富海吉亞抽5中1

牛牛康基未有通知係咪即係唔中？

康基同吉亞各抽1中1，康基暗盤有冇機上到$25

想問下有無人用citi bank抽中過
佢係用你身份證抽定佢大飛過

連登仔真係唔講得笑

銀行多數無得查,要等佢通知

精神指令必中

有SMS 結果 或者有IPO 認購結果嗰度，佢有寫有冇中

致富

有無牛牛康基已派彩？俾我死心

耀才次次都點零先有通知

一通又係未見到

屌你老母次撚次都唔中
哂9我手續費屌你老母

我抽開d免費

咁熱既野如果抽得十手廿手我寧願抽一兩手唔洗錢

D 錢返黎, 又可以抽下一水.... 但個4隻抽咩好

巴打用咩抽一兩手唔駛錢

兩隻都唔中

中0

9996已經一倍 今次決定hold耐d康基

希望康基中多啲

康基16中0

一通已派彩，利申兩隻都抽一中一

妖才有可能中咗都唔比你

匯豐有未

呢排乜撚都冇中過，上次中已經係保利物業

升四成同八成以上
兩隻無廿五蚊一定唔放

致富現金抽康基抽1中0
孖海吉亞未有消息
各位點？

正 兩邊都唔中

牛牛你真係巴閉 無次中 我匯豐以前下下都中

輝立

唔駛驚破發

想當年邊有咁多影分身大陸狗

留意咗你好耐 都幾準 跟！

其實佢地係咪用家屬身分證 點解可以係咁開

邊隻升8成先

12-16手+40手
2隻加埋target賺到12萬就收貨

唔洗問啦

大陸人用身份證尾6位抽，重複都無問題
香港人用成個身份證抽，一重複就知你身有屎，cancel你個申請
見D大陸人用一家人十幾個名十間證券行，百幾個account抽玩撚哂

我驚係海普瑞咋

今日醫股繼續爆上
大利好

海普瑞深圳A股 二次上市黎，點升八成

3759有辦你睇

咁你快D all in

匯豐抽
由沛嘉、開拓、網易、京東到今日呢兩隻
無 次 中
Dklm

100%中架啦

抽多啲咪中..

致富抽都係
海吉亞未有消息
9成9唔到

150手中2康基

用IB抽仲未知結果

中銀咁慢

我以後只會抽一手中既機會仲大 邊個仆街再同我講叫我抽十 抽50我打鳩佢

中左13手6078

見到了, 最近佢經常不報戶口比港交所,奇怪

你on9 大熱股送息俾人

想一定中咪抽a尾 或者b
你又唔敢講經咩

你唔好玩啦
呢隻點同3759比
3759 A股一上市已經升幾倍

致富?

巴打做左咩好事

屌
唔中康基

有無人會開市追康基

我唔想借錢抽呀 巴打
我穩陣派 以前玩牛熊 經歷贏到仆街 一輸就輸哂成負身家

咪就係
牛牛未撚中過屌佢老母

你咁諗係唔理解個玩法
跟本好少抽到成手貨

屌 中銀 康基未派彩定點呀 200手都唔撚中

睇股價啦，唔通一開30蚊同你追咩

今次咁q慢

所以我咪無玩囉

今次好易中喎

ching股票唔啱你玩呀, 孖展抽新股唔同你借錢抄股, 風險唔同㗎

5手無手中

都岩 所以我用現金抽 我連息都唔想比

你概念唔啱，去爬文讀下書先

中左梗係咁講 成
千倍點易

我見到班大陸狗 咁抽法 分10個帳去抽 我就嬲

10個咁少？

咁現金抽係咪一中一?

你睇見都會嬲 我九毛九都10中1

今次抽$60萬就穩中一手，比起之前果d算易中架啦。

佢地手法係登記十幾個證劵商 其中一兩間再孖好似係

抽一中一

你意思如果升得20%你會暗盤入?

唉

係 16蚊樓下

一字頭應該都無可能見到

9997升20%，反而唔入啦！

40-50%考慮加

waiwaiwai點睇海吉亞?

屌 真心哭撚左 哂我咁多心機去抽

一手中籤9%
我十手 先1.26%點中

有無巴打會抽弘陽

新手弱弱一問
用大貓嘅話 唔中洗唔洗比經紀費

一手算 唔會再用十手咁抽 哂時間

手續費

呢排d 新股都食得正市場個trend...
9997 應該半年左右又一個double

咁所以係咪孖會好d?

Ipo手續費大貓而家唔收
但係股票買賣個手續費係咪抽中先要比？

好似仲未出result?

有冇人用大貓？我仲未收到

手數太多，今天資金集中9997，要hold一排，咁基投陣容十大摩，應升好多，但未必是今天

當交學費

巴打建議幾錢樓下可入貨
暗盤會唔會到20 抽十中0想賺餐老麥

9997唔夠$28都加貨啦

孖咗既平均要升幾成先打個和？

匯豐 海吉亞已派彩

$30仲追唔追？

買樓都係孖展wow

肯定唔會一開市$30, 開市無追的話見到$30 仲點追

樓會一日跌兩三成？唔好玩喇

收到SMS?

我意思係: 都係借錢投資 但風險好唔同

係 所以先咁嬲香港 根本無監管 香港人食粥都無份

咁買樓一日都升唔到double

户口入左數 計返中左一手 但康基未有消息

首先你要知道， 你唔係借完4球，佢唔會俾足4球貨你
可能得幾手

屌30都殺 呢隻沛嘉2.0黎 150倍不是夢

呢D大熱門孖到A尾最多咪得3-4手
唔通會孖到成手貨走唔甩咩

都係個句，中到爆升咪正市交貨
strong hold就不了， 追貨直頭是on9

巴打 如果用十萬本 孖足都係100萬 都未夠入b組 點部署

你個十皮野，分十個account抽

4點3再見

邊到得 香港 唔係一個戶口只可以？
即係牛牛 咁

回了金, 大家會唔會抽新果4隻新股?

開賭局牛牛個價會贏致窮幾多

起碼5%

我預言康基响牛牛隨時一開30秒已經$28

叫daddy mama gf ex同埋樓下個看更，借名俾你抽

咁真係唔夠大陸影分身玩

支持

有無人知 暗盤 海吉會開咩價

連暗 $24

係好撚唔公平

Yes
抽唔中
全額退

借錢唔一定係股資黎

掉返轉諗, 都係呢堆分身支那人咁想要隻新股, 先咁容易隻隻醫股升到五至八成. 針無兩頭利, 佢地無得玩的話短線未必升到咁多

未

17年尾個堆新經濟股上市, 全城熱爆, 但未有咁多分身支那人, 講嚟講去都係得隻閱文夠禾味, 其他好多都廢廢地.

呢大半年支那人多到癲撚多, 係難抽咗, 但拉混睇, 其實好多人都賺多咗, 短線無乜機會中伏

$22 $28 target input price

天人明茶都炒得起，咁先係神蹟

咁我承認 我抽得中既都賺
但轉左牛牛後 得中過網易 關唔關機構事？

關咩事唔中咪唔中

弱弱一問 有無分配
例：大貓50手
牛牛20
耀才15
咁樣？

其實係邊間中機會率都均等
最緊要係抽幾多手入左邊一slot
大家要學識睇佢地今朝出個份announcement
就知道佢地派彩既機會率

基本上一兩手 就最大機
其他手數全部低過1%

屌, 妖才獲獲都要一兩點先知

中銀 9997 40中0

屌你中銀， 200000股有4/5機會多500都唔比我

中銀 200中2 叫好撚過中1

真係會喊出黎

唔係咁就睇percentage
要乘番你抽左幾多手

以康基為例，1手9％
2手5.01％，因為抽2手，所以中1手機會率要乘2，即係10.02％
3手中1手機會率10.2％
10手中1手機會率11.8％

手頭上有cash拎出黎抽多d有少少著數，但係好唔明顯，所以抽之前要諗清楚

明哂
但巴打 我最嬲係 佢hold起哂資金 你想買下其他都唔得

我都係咁話 一手黨多又點 如果你肯孖轟夠1000萬落去你想唔中都難啦
無支那傻仔同你接 好似牛牛暗盤個價咁 個個都一開市放就真係攬住仆街
想一手中未抽d唔熱門既野 今期隻宏力包無人同你爭

一手黨唔中

2隻國配都勁9996好多，你們即走ok，但太低會後悔

有冇孖? 孖左真係咸出黎

仲要手術費100，夠去元朗横街搵大媽

十幾萬孖唔孖咪又係得一兩手

孖左6078 b頭 希望無撚錯

HSBC 康基回水了
30中0

本金幾萬 孖完幾十萬 又唔穩中不如唔好孖

康基 一手中一手

抽十手要用幾多心機，，，

玩完信用卡結餘轉換，期待一下下星期候選名單。

今年抽ipo未中過

妖才派咗康基

7手康
16手海

。。。。。。。唔係咁睇架ching

叫佢試下解釋咁點解90手必中?

。。。。抽新股係咁架喎
無野係完美，想資金鬆動d就用孖展
你鐘意做「穩陣派」就用返現金抽
講到尾，抽之前計下數會好d

康基40中0

圍爐

平巴 幾錢抽

3人頭 中2手 2手4手
80000 100000 400000
都算係咁

暗盤康基咩價位屌得過？

暗盤買佢老未

1615不問價入佢中路

一開30點買呀ching

康 50 中1

400,000股同90,0000股, 95孖

大貓點解仲未有...

我覺得$24以下先入

兩組都b猛料

貼真倉,1中1

400000股派到7手咩？

中左1手康

400000 股係海吉亞

近平巴你用咩劵商95孖？

90萬股天價

一手都冇

有冇人討論海吉亞？我中左600股

屌，原來50都中到1

咩息口

呢個係事實，但係你都唔應該限制香港人唔比幾個證券行Account抽
宜家睇落去大陸人係有特權，可以開百鳩幾個account一齊抽

海吉100中二

2.38

熊巴借95即係642000本？

400000股+900000股，兩隻加埋1M 本

康基一中0

15左右或留下可能追少少

好撚好運

我希望你買得到

送俾你好唔好

30$

食屎狗

iOS入唔入到輝立app?

屌，4個戶口都俾唔到多1手康基
得12

hsbc 仲未派屌
放左入倉唔比數量我睇

大家估康基升到幾多

見幾多人中，今天未必好價

海吉牛牛一中一 唔知今次暗升幾多

海同康目標價how much放好?

用埋老母ac抽呢兩隻
一股都冇

B頭?
得8%機會多1手, 算把啦

沛嘉1手中籤率8.5% 康方12%

康方暗盤都升到近50% 希望呢康基都有

開拓藥業超購550倍，1手中機率10%

但唔知係咪細隻 加上因為暗盤嗰日康希諾大跌所以升唔起

海吉亞我尻估點都有三成, 太細隻, 一手黨執唔到1K唔放

開拓本身基投弱, 佢有550倍超購都算意外.

有個$100 plan 1/4 機會都無呀
呢排都係黑黑地

300中3 等數錢

2k都唔放啦sh

點睇康基

$24-25起跳, 睇吓自己好唔好彩見到$21-$22入貨喇

海吉暗盤一手執2K的話我捐10K去立場

垃圾股就係垃圾股
到而家隻隻升 佢都可以唔升

你講開拓？

仲有邊隻可以講?

海吉亞點睇

佢唔好彩暗盤嗰日撞正康希諾 跌2x% + b股全軍覆沒
唔係嘅話我諗有得升多啲

影響點都有少少既
但而家6185 + B股升返 佢都沉
就知開拓垃圾
利伸: 冇抽開拓, 但9926 9966 9996 1501 嗰D都有抽

我覺得自己是零

待配發喎ching

citi bank輸錢個d會派俾你

呢個公認秘密黎，致富都差唔多

到底牛牛係咪用實名 抽 可唔可以大貓加牛牛兩邊 反正無人監管

真係食屎狗 無人監管 我都想博大霧 兩邊抽

試過二邊抽未？

見平息試左第一次孖展
6078 150中2
9997 100中1
其實圍返都係5/6百蚊息 但派彩嗰下感覺真係穩陣好多 而且基本上賺硬

就係未 聽人講會取消 但就係唔知其他劵商係咪身分證抽 匯豐就一定係

用埋老豆老母兄弟姊妹戶口抽囉

每日5/6百嘛？

一好得意 當佢地中左 佢地就問你拎錢

海吉亞有冇$30？

康基應該有30

好難，賺2k要升到28.5先有

點會冇
次次派都會話無效申請幾多單

唔係啦 真係total 5百
其實孖展真係唔係咩高門檻野
當然息就你唔中都要俾

4% 借5球7日 先3千幾蚊

4%食水太深
我2%

咁貴我1.5

應該要抽好多先有佢咁平息

3球好多咩

就開了

6078定9997跑出先呢

30蚊

大家b頭既話 9997要升多一倍先唔駛輸比6078

暗盤價

睇牛牛啲支那人個勢9997似見唔到$25樓下

海吉亞呢?

海吉今日即走，康基睇定啲先

無得嬲架喎個個都係咁架啦
又無人逼你all in

康基大家幾錢會入

不問價

25樓下追

30蚊都照殺?

講真$25走唔走

最小27啦

唔走, 講真.
入唔入就睇自己

$25 呢個位好似有少少中間位

一通依加最平有人28蚊放

9997必成股皇

海吉亞冇人理

連登仔睇好實收硬皮今鋪

24.8入咗十手

輝立無沽盤

牛牛得24.5

康如見到23左右會暗盤加

咁勇

1隻8成，1隻3成

康基咁癲

仆街，一入即跌

一通收左皮

接火棒

到底有幾on9 先係牛牛暗盤開市不問價入

耀才
海吉亞22.8
康基22.8

點解冇沽盤嘅

康基而家23.5

上緊

24蚊康基賣左先,星期一價靚先再入

致富曾經有一刻做過26蚊

24 25呢d位好尷尬

入左1手 康基 23.9 🤔

屌致富暗盤買唔到既

同我上呀

屌ib無暗盤沽

佢d反應好似第一次抽新股咁

我都係用致富買 :o🙈

康基 24.2 已放, 賺左先唔好理

邊個26蚊放左就fat fat

Ipo有9997嘅諗住幾錢走

輝立高過牛牛

24追左，康基pe平，有得上

上25啦

幾多

一通 9997 $23

牛牛零舍高

24.6 24.3

猶豫緊入唔入

一通暗盤平dd 23$

汁平貨用

24,開市走左

25蚊 你玩埋我個份 唔阻大家發達

意志力唔夠 $24 走咗大半

袋落袋先係自己

點解一通買唔到9997暗盤?
冇成交

抽中3手
24蚊加多1手 9997

6手康基 5手海吉亞

銀行抽得個睇字。

一通 4點半先開市, 而家競價盤買盤多過賣盤好多, 一陣開出黎似乎唔止$23
我一通嗰一手等緊開市, 希望有$25 up

開盤實有放心

30分開始

康基唔好暗盤沽啦，佢估值對比上左d醫械股仲有水位

9997有冇機會上26

6078 22蚊入唔入得過？

牛牛 9997 24.7走左1手
6068 23.2走左1手
9997報180手先中1 ,屌早知報夠200穩中2

妖才康基最低14？

早知

妖才今次個價都好貼牛牛

24已入5手

有冇機會double

留左舊錢抽隻物管

今朝仲講到要入佢老母

抽唔中 $24入咗手

citi有無中

抽左金融街？

23 加左😔

係 唔知伏唔伏

24.7 放晒2手
唔想個weekend心掛掛

海吉無咩力

假數,頭2分鐘無成交

24加左兩手，希望星期一唔使嗌比返d錢我

如果24就入一手 當食餐老麥

9997 $23 牛牛同妖才有一分鐘任買, 但最後唔夠邪念, 無加注.

一通 入左@24.35 2手, 個心而家好踏實

康基好過海吉亞太多

我想問下有無link 可以一次過睇晒咁多間既暗盤架？

同埋牛牛你地點睇, 我搵唔到link

醫械vs醫院，醫械2020年當紅版塊

6078有冇咁雞

上牛牛，見Ｄ大陸人all in9997，跟

海吉亞認真d好唔好。

係，去大陸討論區，6078是當醫院

康基24.9想入貨係咪有啲蠢
另外海吉得一手 唔知擺係到有咩用

一通個場平隔離場$0.4-$0.5, 佣金又平d, 都無人黎呢邊arbitrage買番上去嘅

25.2 已放 😂 執幾百 飲餐茶算 廢事weekend 心掛掛

百幾倍pe驚驚地，雖然康方同沛嘉直頭未賺錢

中個機率都反映到

升2成有賺仲問有咩用你太幸福未經歷過ipo隻隻潛，超購幾百倍都潛既時代

same price 留返俾其他人賺

開拓藥業 好在冇中

今日牛牛無靚價咁濟

A組定b組？

隻6078又中得多又有兩成幾都算係咁啦, 我就未沽住

等星一開市

禮拜一追唔追多幾手康基好

黎緊好似仲有隻醫院上

講完即刻一通貴過牛牛

牛牛價仲低過其他少少 有無咩啟示

聽到大陸班狗搖控香港暗盤立9997貨

睇幾多?

6078又上過

FED快啲出手救市啦

買兩手6078

星期一萬一跌穿21.5呢啲位就沽, 其餘情況唔放住

想問下輝立暗盤買賣手續費幾錢?

即日鮮10蚊min 0.05%

康方同沛嘉都第頭幾日升跟住又大棍落返招股價，然後先真正起飛

覆錯post

耀才低水，正

本身40手6078
22.5 加多10手

致富trade到25.3

9997邊間暗盤最高 牛牛頂住咗喺25上唔到去

9996最低都係24同ipo價有一大段距離

咁撚貴

食得屎啦
次次爆升既都抽唔中

我放咗海吉 留康基

好想高追...

海吉亞真心派錢 咩位買都贏

海吉亞似乎慢慢上緊

依家入好唔好？

海吉亞走勢都算靚
康基預咗係咁, 無乜驚喜

原來9997耀才有人14沽

24禁錯14？

可能想買按錯賣

係, 好易撳錯
牛牛都有人$18.5賣咗6078

真心問 康基係咪類似微創醫療啲fd

佢喺行內算唔算勁？

2隻都中少少如果想暗盤加d應該主力邊隻

富途入康基啦, 有折讓

富途淪落到咁
息又貴 邊個會玩佢

上次3.98

1501，2500d fd似d
853版圖好廣

扣埋息執得98000到

我詛咒隻曬命狗

今日連燈好似無乜人暗盤入, 睇嚟星期一都會唔錯